讀完書出黎做野有咩方法識到女仔

日日都係返工放工
出年就26 就黎比d親戚以為我係gay
唔好話女仔 男仔朋友都識唔到

A0?

放心 我朋友已經覺得我係 fuck hell

自己用個腦諗下啦仆你個街
日日係屋企坐撚住個腦
又唔出街又唔搵活動玩又唔去學下野
真係等個天跌條女俾你咩
訓醒未呀

呢類po令我好擔心真係a住grad點算

a4 對上一個拍左3年散左 到而家2年無拍過拖

4

我都係住葵芳 想飲野都可以搵我

對上一次散完自閉左2年 朋友都無晒

2年無拍又慘左啲
好多兼職勁多後生女
試下做

翻教會

做義工

cotton on
uniqlo

我同女朋友係app識
恩愛
溝通好

例如咩兼職
男女其實都唔緊要 我係想要一班正常既朋友圈子

d apps全部都係金融 賣金 美容 點數

what app

Uniqlo

做m記

驚緊同一樣野